攬炒團隊Youtube 新片

On 9 August, we took the scenes of Hong Kong protests to the streets of London! From context explainers of this large scale civil movement to live scenes of the front lines of protests, our mobile projector team brought the videos of recent incidents in Hong Kong directly to London.

By showing footages of protests in Hong Kong, we aim to bring the current situation in Hong Kong to light and call for global support of justice and human rights for Hong Kong.

We hope you can now help us and spread this video with your friends around the world too.

--------------
Sign our petition to your Member of Parliament at
Facebook:
Twitter:
Instagram:
YouTube:
Email: info@standwithhk.org
#StandWithHK